新手出車練車求推介

是咁的，我早幾年係英國考左車牌之後一直冇揸過
最近想出車解凍個牌
但因為自己唔太熟車方面既野，想問下各位巴打有冇咩介紹/心得/tips for 新手出黎練車用既

沾

ae110

2手 bmw 連改裝加low 低車身
一上車即刻變車手

認真post 求賜教

斬頭斬尾車最好

corolla

癲 28car 5千蚊有部
信唔信得過

其實你打算第時揸咩車先？
一步到位好過慢慢上

如果未來打算七人車或長身d既車
應該一步就出類似既車
就唔好買冇頭冇尾既車仔
到時換車等於重新學過咁濟

AE110

工作需要有時會揸公司車（私家同van 都有機會）
自己係打算揸普通5座私家車
巴打會唔會有咩建議，或者揀車時有咩要注意

AE110總算有頭有尾
比起嗰啲冇尾車仔, 你練到既嘢多好多

AE110有100隻馬, 加上傳統AT波箱
比起而家嗰啲用CVT既辣殺, 起步會爽好多

AE110港幣1萬有交易
而且易整到不得了

97 lucida

budget?

盡量希望20k內m,或者唔好貴太多

20k內...真係AE110

呢架市價幾錢左右，我睇28cars 9800 至萬5 都有

1皮差唔多
5k嗰啲你預有啲手尾跟

棍定自先

棍自都可以，但見市面上自動既2手車比較多選擇

我睇睇呢部先，唔該巴打
另外想問下揀2手車有咩要注意
幾多手，年份，仲有冇

你budget 20k
邊有得諗咁多

TIIDA, 安全性, 保養成本, OPTION 都係最好, 樣就限米煮限飯

我有部棍放緊
有興趣留contact